如果淋病第一輪唔過六百票，我幫晒全Lihkg所有巴打含撚

如果淋病第一輪唔過六百票，我幫晒全Lihkg所有巴打含撚

麥當娜